歐聯淘汰賽首輪數據：美斯射門最多 C.朗過人最多

歐聯淘汰賽首輪數據
最多射門：美斯（巴塞隆拿）16次
最多傳球：根度簡（曼城）213次
最多關鍵傳球：塔迪奇（阿積士）10次
最多過人：C.朗拿度（祖雲達斯）13次
最多攔截：奧塔維奧（波圖）11次
最多斷球：馬茲拉維（阿積士）9次
最多成功爭頂：迪施高（羅馬）16次
最多解圍：吉文尼斯斯（馬德里體育會）17次
最多撲救：奧納納（阿積士）13次

連登仔唔係話牙朗亂咁起腳
美斯過人最勁架咩

原來牙積士都係靠個龍，唔係佢我地皇馬一早出線

呢樣真 唔係既話我地一定唔會輸

計錯啦

過埋8強花迷就唔見曬 因為獌狗會踢走曬班疤狗

連燈仔真係好撚燈

呢啲post係咪唔過半頁

你都幾識笑
獌狗會踢贏巴塞

連登首席朗迷王騎去左邊？

呢d post唔會過兩頁

半頁都偷笑

連燈仔不願接受

美斯粉不願面對

數據老屈美斯神

美斯踢波有feel啲

學偉大既朗迷話齋，多射門可以比到對手壓力，今輪矮仔學到嘢應該要鼓勵下既。

呢度好多院友，你自己小心

牙朗終於過人最多

唔係J射門轉化率咩

你都幾識笑 羅馬會踢贏巴塞

咪睇下點 好快會知邊個好笑啲

係丫，覺得唔啱就入嚟一齊討論。

[認真]美斯同C朗 邊個射門勁啲？

美斯射38次 入8球
c朗o岩o岩好都係射38腳 入4球
有咩問題
拎一場講 係講就講成季啦
柒撚濛濛咁

唔係喎佢地話呢場都係美斯勁啲

幫下手推過兩頁

係咪假架？C朗有過人？？？？？

我想知道邊度來，係咪假㗎

完全無人入黎

咁多賤種蝗迷嘅 關你撚事咩

Whoscored

十六射入兩球好差？

根據王騎數據，美斯既入門轉化率係21.4%
所以射16腳黎講，佢應該要入3.424球
所以16腳入2球對美斯黎講係好差了

廢物朗
歐聯: 39射4入球 1紅牌 (1球靠12碼) (10.25%)

美斯
歐聯: 36射8入球 0紅牌 (22.2%) (1球12碼)

果啲數據係淘汰賽數據

球神 同平民的分別

(王騎，2019)

紅牌唔洗擺入去啦

以霉閪既水準嚟講就係啦。

知道！只準計賤種朗好波嗰場

c朗呢場射門好過美斯lo
人地成季比一路更新 你抽一場比
不如抽佢入波個10秒黎比啊笨柒

好似話要計，過人成功率

番留名睇阿積士4強

係，一個平時比＂人＂話完全唔識過人嘅，竟然有幸過人多過一個號稱過人最撚勁嘅

C朗以射門見稱既，起腳射門同入波竟然咁少

屌你老母

up

UP

係 不過之前c 朗被人笑 2% 果陣反朗又唔係咁計
完季又縮左入老母個西度

兩場波事實已證明，C朗係過人王

點過人，過左都唔覺

有冇咁高？C7過人？？？？？？？？？

好辛苦先推到第三頁

希望8強之前有10頁

又話c朗已經唔識過人嘅

我都唔明，我冇睇馬體會，但面對馬體會後防竟然俾佢過到？？？？

垃圾C7

想問下入球轉化率最高既美斯
射咁多球
係咪入球數最多？

逢親牙朗冇帶帽嘅場次你都出嚟9up啦

我想問有冇c朗拿度過人精華

又話美欺唔識防守既

得果兩場 唔計

C郎過人精華即係假數據啦